返兼職有個肥婆好扮野

之前佢搵緊全職 就係咁講自己今個星期有幾多個interview, in左邊幾間大公司
我心諗請9左你先講啦
而家佢搵到啦 唔知乜柒工 就係咁講自己放工去做yoga
大佬佢個身體肥到同欣宜有得揮
佢一講我就諗佢應該做某d動作 d肥肉就會頂住左屈唔到身落去
有個同事話想做gym佢就話覺得yoga啱女仔多d
我心諗咩都唔啱你呀! 唔好搞到我每次諗起yoga都諗起你d肥肉好嗎？

得啦pk